啱啱睇完有關監控燈柱

30位學警申請離職

佢話到碌野可以查到手機張卡行到邊
之前見到有巴打話開飛行可以避過佢
咁我地係唔係真係應該買多部手機 同太空卡
平時行動用嘅手機就開飛行模式 當要行動個陣
就到目的地時 平時個部就開飛行
部行動用嘅手機就熄番飛行 正常使用
走嘅時候又調番轉開熄飛行

可唔可以用咁嘅模式避開個碌野
（以上係假設開飛行可以避到碌柱）

如果唔得嘅話 大家又有冇其他方法呢？

推
8月5日 我會罷工

push